希古恩倒戈

重返

做乜撚野呀

係咪倒戈阿根庭?

歐聯抽簽呀

可能倒戈波圖

倒戈波台

冇野了

樓主衰咩

抽中對呀記？

樓豬去左起地鐵，希望大家原諒佢

應該唔係好嚴重姐

打格王好波

究竟倒戈對邊隊啫

隻眼打左格？

你究竟想點

打格啦

波板糖都要起

柒到

打格仔 他日八強四強抽中祖雲你就可以反鞭屍啦
宜家keep住打格先

打格

邊個再串特西打格我立即屌佢女友

打格王

打格狗

典解你條撚屌貢似波縮

樓主平行時空黎 ?

樓豬意思係西瓜倒戈射返卡斯拿斯龍門呀

YES,終於有人明
上面個班跟車太貼,恥笑開始

但你打格係事實